屌 今鋪仆街啦......又升啦屌.....T.T

靜啦

反手未

3幻3

麵仔唔輸死唔安樂

熊皮牛

麵仔，投降未

玩完未

牛啦

放左未啊屌？

乖啦 買重牛
牛3啦

快啲買牛啦, 等緊你阿

唔知升咩, 明明疫情重未控制, 個個已經爭住入市

華人心態新年要好市過肥年，都會開個跌比你
係跌都新年後

Mola mola

T.T

唉

你D 7500呢 尋日跌800放哂未

開心左一日

肯定反手all in 左278牛啦

all in牛

Why rising

屌你買牛咪跌囉係咁係到燈

大DODO, 溝佢老母系啦

今日令我唸起平時面仔陰D陰D咁燈人一野，然後今日牛軍忍無可忍一野重拳打到面仔嘔血！！！

尋日跌左800而家回返少少都瓜瓜嘈？

已經俾左一日時間你熊gel

回返成一半，仲要唔知做乜升，我隻小米都未入

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

最後機會
忡唔放就ifc見

香港股市邊會冧
央企ipo 排緊隊黎吸外匯賺錢買美國貨

麵仔助攻攬炒

今次見財化水;諗住就新年會收爐

面神

面囝全年唔熄燈

7500要唔要加注

屌你

買2800！

收市啦
有無咩新諗頭
大計劃
齊齊賺錢

突發！聽日中學生集會要取消

唔知呀唔知呀我唔想知呀

香港第一宗肺炎 跌500

DLLM

表情撚

你一放 個市就跌㗎啦！放心喎